整容其實算係一種後天嘅努力

咁大決心改變自己而唔係由得人生由一個隨機變數定義，點解會咁負面? 知唔知人醜幾慘，我想咁醜樣㗎? 醜男一樣鐘意靚女㗎你知唔知?